{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104072",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "도쿄테이블(TOKYO TABLE)"
    },
    "text": "東京テーブル(TOKYO TABLE) (도쿄테이블(TOKYO TABLE))\\n\nソウル江南区新沙洞512-11 1階\\n\n和食 - その他 , 11:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 7席/部屋:部屋なし , 価格対比ボリュームたっぷりの量が楽しめる「東京テーブル(TOKYO TABLE)」は洗練されたインテリアと可愛らしい小物で内部が飾られている。 日本を表す小物が奇妙に配置されており、日本の食堂に来たような雰囲気でお客様を迎える。 そしてリーズナブルな価格でボリュームたっぷりの料理を提供し、お客様から全体的に好評を得ている。 ここでは、ボリュームたっぷりで美味しい日本料理の醍醐味を体験することができる。 そのため、和食が好きな人にはこの場所をお勧めする。",
    "QA": [
        {
            "question": "東京テーブル(TOKYO TABLE)の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区新沙洞512-11 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "東京テーブル(TOKYO TABLE)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から24時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "東京テーブル(TOKYO TABLE)は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "東京テーブル(TOKYO TABLE)の席数は何席ありますか？",
            "answer": "7席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "東京テーブル(TOKYO TABLE)の料理はどのような料理がありますか？",
            "answer": "ボリュームたっぷりの量が楽しめる和食がメインです。"
        },
        {
            "question": "東京テーブル(TOKYO TABLE)の内部はどのように飾られていますか？",
            "answer": "洗練されたインテリアと可愛らしい小物で飾られています。"
        },
        {
            "question": "東京テーブル(TOKYO TABLE)は日本の食堂のような雰囲気ですか？",
            "answer": "はい、日本の食堂に来たような雰囲気でお客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "東京テーブル(TOKYO TABLE)の料理はリーズナブルな価格で提供されますか？",
            "answer": "はい、リーズナブルな価格でボリュームたっぷりの料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東京テーブル(TOKYO TABLE)は和食が好きな人におすすめですか？",
            "answer": "はい、和食が好きな人にはこの場所をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "東京テーブル(TOKYO TABLE)でどのような日本料理の醍醐味を体験できますか？",
            "answer": "ボリュームたっぷりで美味しい日本料理の醍醐味を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 440
    }
}